［突發］保守派報紙 washington Examiner block 咗中國同香港IP?

事緣：民主黨參議員屌鳩極左

㩒入去

Block reason: Access from your Country was disabled by the administrator.

vpn

早幾日我已經開始上唔到

正常，美國國防部同統計局網站一早ban咗香港IP，遲啲好多機構會跟機